# ZendDBCreateSelectInsert



<div class="block block_panel"> <div class="block_toggle-2 js-classtoggle-trigger" data-classtoggle="toggled"> <div class="block__circle colored status_oncheck">1.3</div> <div class="block__head"> <div class="block__head__vam"> <div class="block__head__panel"> <div class="block__head__panel__status colored status_oncheck">
																								На проверке
																					</div> </div> <div class="block__head__title">Написать класс init</div> </div> <div class="clear"></div> <div class="block__toggler"></div> </div> <div class="clear"></div> </div> <div class="block__divider nom"></div> <div class="block__text"> <div class="b-lesson__text"> <p>&nbsp;</p> <p>Написать класс init, от которого нельзя сделать наследника, состоящий из 3 методов:</p> <p>&nbsp;</p> <p><strong>- create()</strong></p> <ul> <li> <p>доступен только для методов класса</p> </li> <li> <p>создает таблицу test, содержащую 5 полей:</p> </li> </ul> <p>&nbsp;</p> <table style="width: 100%;"> <tbody><tr> <td> <ul> <li> <p><strong>id</strong></p> </li> </ul> </td> <td> <ul> <li> <p>целое, автоинкрементарное</p> </li> </ul> </td> </tr> <tr> <td> <ul> <li> <p><strong>script_name</strong></p> </li> </ul> </td> <td> <ul> <li> <p>строковое, длиной 25 символов</p> </li> </ul> </td> </tr> <tr> <td> <ul> <li> <p><strong>start_time</strong></p> </li> </ul> </td> <td> <ul> <li> <p>целое</p> </li> </ul> </td> </tr> <tr> <td> <ul> <li> <p><strong>end_time</strong></p> </li> </ul> </td> <td> <ul> <li> <p>целое</p> </li> </ul> </td> </tr> <tr> <td> <ul> <li> <p><strong>result</strong></p> </li> </ul> </td> <td> <ul> <li> <p>один вариант из 'normal', 'illegal', 'failed', 'success'</p> </li> </ul> </td> </tr> </tbody></table> <p><strong>- fill()</strong></p> <ul> <li> <p>доступен только для методов класса</p> </li> <li> <p>заполняет таблицу случайными данными</p> </li> </ul> <p><strong>- get()</strong></p> <ul> <li> <p>доступен извне класса</p> </li> <li> <p>выбирает из таблицы test, данные по критерию: result среди значений 'normal' и 'success'</p> </li> </ul> <p>В конструкторе выполняются методы <strong>create и fill</strong></p> <p>&nbsp;</p> <p>Задание должно быть выполнено с использованием классов ZendFramework с поддержкой исключений.</p> <p>Весь код должен быть прокомментирован в стиле PHPDocumentor'а.</p> <p>&nbsp;</p> <p><b id="docs-internal-guid-ddb706ab-fee5-b17c-64f3-d953ea5369a8">______________________________________________________________</b></p> <p>&nbsp;</p> <p><strong>Для выполнения тестовых задач вам обязательно понадобится:</strong></p> <p>- Zend Framework, Zend Studio (<a href="http://www.zend.com/en/downloads/">zend.com/en/downloads</a>)</p> <p>- jQuery (<a href="http://docs.jquery.com/Downloading_jQuery">docs.jquery.com/Downloading_jQuery</a>)</p> <p>- MySQL Server 5.x (<a href="http://www.mysql.com/downloads/mysql/">mysql.com/downloads/mysql</a>)</p> <p>- PHP 5.x (<a href="http://www.php.net/downloads.php">php.net/downloads.php</a>)</p> <p>- Apache 2.x (<a href="http://httpd.apache.org/">httpd.apache.org</a>)</p> </div> </div> </div>